聽日出唔出?

唔出對得住成海浮屍同成山枯骨?

[黑警家屬終於上水] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典腥移民 (10)

去問下三鳩姐聽日會唔會有表示

遠嘅唔講，對上個64無反應、69一週年連IG story都無出但又日日update個貓IG，舊年話就話放唔低香港要回流，武肺剛開始就逃走返瑞典，點知一返到去瑞典果邊爆得仲犀利，不過比人踢爆之後潛左兩個月水復出之後就扮都費事lu

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街
ban9大家樂得清靜

同情免問 同情免推
推都推L錯 咪L話我情緒勒索
我都需要渠道發洩情緒
ban9自己風險黎勒索你地
CLS ban9大家一齊耳根清靜
熱門時事政事
少個垃圾po
獨立思考喇
連登仔

推呢個喇
咪L推錯

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂